
\def\BITSlidesLanguage{PL}
\def\NASKTRFullReportLanguage{PL}

\def\BITMain{MobiBits: Multimodalna baza danych zebrana za pomocą urządzeń mobilnych}
\def\BITAlt{MobiBits: Multimodalna baza danych zebrana za pomocą urządzeń mobilnych}


\def\BITLecAuthor {Autorzy: {\bf  Katarzyna Roszczewska},  {\bf  Ewelina Bartuzi}, \\ Radosław Białobrzeski, Mateusz Trokielewicz}

\def\BITLecSemester{ }

\def\BITLecInstitute{Seminarium Zespołu Biometrii i Uczenia Maszynowego oraz  Zespołu Percepcji Maszyn  \vskip 4mm grudzień 2017}
%\def\BITLecInstitute{Seminarium dyplomowe magisterskie - 2 \\WEITI, PW  \vskip 4mm kwiecień 2017}


%\def\BITLecSemester{Seminarium Zespołu Biometrii i Uczenia Maszynowego\\ czerwiec 2016}
%\def\BITLecSemester{Opiekun pracy: prof. Andrzej Pacut \vskip 2mm {Seminarium Zespołu Biometrii i Uczenia Maszynowego\\styczeń 2017}}


%\def\BITLecAuthorEmail{\url{{ebartuzi93@gmail.com}}}

% instytucja
%\def\BITLecInstitute{Pracownia Problemowa Magisterska (PPMGR)  \vskip 3mm Instytut Automatyki i Informatyki Stosowanej, \\WEITI}
%\url{ebartuzi93@gmail.coml}}
%\def\BITLecInstitute{Kierunek: Inżynieria Biomedyczna  \vskip 3mm Instytut Radioelektroniki i Technik Multimedialnych, \\WEITI, PW}
% oznaczenie semestru
%\def\BITLecSemester{Seminarium Zespołu Biometrii i Uczenia Maszynowego\\ listopad 2016}
%\def\BITLecSemester{Seminarium dyplomowe magisterskie - 1 \\ listopad 2016}